屯門澤豐文宣兄弟注意

好多Popo 係河邊貼文宣小心注意

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

Tg報哨啦 貼緊點會睇連登